辦公室助理人工係咪普遍好低？

如題？！
有冇優點同缺點

睇下政府OA